圍禮賓府唔係行動派先做得架, 和里非都做得啦

你地用投訴新紅基既力量圍禮賓府都得啦, 你地唔敢姐

成撚日話行動派失焦
和里非又何嘗唔係呀?

行動派搞狗屋
和里非搞商場

但你地有冇見行動派屌鳩和里非失焦?